心痛

唔開心到physical上心口痛係咩事